對住幅牆傳波嘅強仔而家過成點

2003年12月一名酒後駕駛嘅司機奪去咗強仔嘅媽咪

踢緊港甲

打緊國際線

02年7月9日李先生因超速駕駛,令妻子昏迷至今

唉 你又殺了人

昏迷

你毀了一介家庭

你兜得勁柒

唉 又要拉

屌你老鼠！
通街係處！
屌你老尾！
輸到貼地！

變左做樓主條on9仔

爸爸呀 媽咪點會陪佢踢波

之前聽講佢比人打傷咗 因為幅牆痴哂文宣

上咗大陸收人仔踢波

樓主好憎強仔

你係咪藍絲嚟架

我係及利亞血統

呢個係樓主及其團隊